助理處長：500宗警及家屬起底 設舉報熱線或刑事查

助理處長：500宗警及家屬起底 設舉報熱線或刑事查
【明報專訊】警察總部上周五（21日）被示威者包圍。警務處長盧偉聰前日與警隊4個員方組織的代表會面，承諾加強公關工作，並責成助理處長（支援）林曉彤透過警隊的社交媒體，回應及澄清坊間流言及失實報道。林曉彤昨晚拍片，嚴厲譴責示威者包圍警總。

警方稱，雙方代表於上述會面中坦率交流，盧偉聰表示了解事件對警員士氣的影響。警隊facebook昨晚發放林曉彤的短片，她指昨日親自會見醫管局高層，反映有警員被醫護人員粗言辱罵，並就警方取得病人資料一事，探討如何改善現有機制及向雙方前線員工發出更清晰指引。

她又說，有超過500名警務人員及家屬被起底，其中一人更在工作地點被滋擾，警方已設24小時舉報熱線，若涉刑事會調查，並轉介逾120宗個案予私隱專員跟進。

督察協會批圍堵：屈辱利劍刺心坎
警務督察協會前日先後向會員發出兩封信件，譴責示威者上周五圍堵警察總部及灣仔警署，稱導致500多名警務及文職人員被困，至翌日清晨才能離開，形容圍堵行動是對警方「極盡屈辱的利劍」，已經狠狠地刺進每個同事心坎中；協會又建議警方主動公開6．12衝突的片段及照片，令市民了解警方使用武力的法理依據，同時希望警方能阻止針對警察的「起底」及恐嚇，依法追究示威者的違法行為。

另外，工聯會昨午到警察總部向警察致送簽名冊等，慰問警察及支持警察在 6．12衝突中嚴正執法。工聯會會長吳秋北稱，「暴徒」以擲鐵枝、磚塊等方式不斷衝擊警方防線，警方是被動使用適當武力平息「暴動」。至於包圍警總一事，吳說這不單是挑釁警察，更是挑釁法治。被問到是否需要成立獨立委員會調查警方有否使用不當武力，他認為現有機制已可滿足投訴者。

（反修例風暴）

成班垃圾黑警

犯咩法？

設立都冇所謂
有新聞都話佢哋係合法
而且部份有份起底嘅人都唔喺香港
佢根本吹你唔脹

千祈唔好打到jam線呀 警察加油

咁姐係有成效同資料正確
可以繼續做

500宗，香港人嘅投訴有500宗未 ? 大家寄咗信未 ?

又靠嚇食屎啦

部分唔喺香港，即係？

3萬個死差佬得500單起底？

哦

查你d黑警啦屌你老母

不誠實使用Google FB IG 罪?

白色恐怖，仆你個街

好人好姐點會驚比人起底

有d示威者食彈、俾人屈暴動可能坐6年都未驚過
相比之下
D警犬俾人起下底咁少事都嚇都瀨屎
真係成班垃撚圾黎

612就唔撚查
呢啲就餓狗搶屎咁查
仆硬街啦

真犯法你班仆街仲唔上門拉人

自己擺上IG/FB賴得邊個, 好多係警犬自己朋友SHARE

不誠實使用電腦

惡撚到 依家屈人犯法 仲有皇法既

改名啦 dllm 公安狗

同埋，呀黑警，你呢場關公戰o係6.12亂鳩打人後已經一舖輸清光，你而家唔係止蝕，只係o係傷口灑鹽

我覺得用現有的投訴機制處理就可以

根本冇犯任何罪行

等你濫用警權咁開心

行得正企得正，怕乜嘢畀人擺上各大平台分享你哋嘅所謂公義

美國撚
非常樂意提供幫助

d相自己擺上fb ig

咪挽啦轉載資料都犯法？
嚇鬼呀

1974圍老廉，萬人躁動？
2019集犬竇，5人暴動！

可以email 連登投訴

睇多d新聞啦

不誠實取用電腦而家已經唔係萬能key

一哥又話當事人未報案 唔撚洗查既?
而家邊個家屬去左警局報案先? 點解警察家屬有特權 可以熱線報料?

屌你老母你出黎見人咪唔撚洗比人圍囉

唔撚分享得你地啲榮耀?

Social media 公開既資料 點樣不誠實使用電腦
法庭已經判左 只要用自己電腦 就唔存在不誠實既問題

熱線咩number？

由工聯會把口講「暴徒」同「暴動」，特別有意境

舉報有無獎金？

表揚都唔撚得on99

係ig fb 一search 就有冚家祖宗相都叫起底

大家唔好濫用熱線打去投訴警狗濫用暴力

咁如果班差佬其實自己都有係FG/IG download 市民既資料咁又點計呢

老老實實 我就唔信依家港共冇係各大平台到做監控啦 係差在邊個department 做姐

依家科技咁發達 分分鐘差佬會用電腦嚟做呢到野

自己放上外國勢力嘅fb ig
之後揀public
一係就自己accept 親戚朋友

最後就話比人出賣

冇得捉咪岀口術同口交部一樣

香港氣油彈先驅

刑乜撚事？黑警又自己立法？定又想屈人CP

犯咩法
差佬淨係識靠嚇
講法律你識條柒咩
你識就做律師啦

大我呀? 拉我吖笨

冇錯，仲有殺人犯攞大紫荊

閱

大家只要冇恐嚇 咩事都冇 傻仔先會比佢嚇到

犯咩法？自己擺上網怨邊個？

虐畜

黑警ig同警犬網好多資料供佈喎

轉載都犯法
當全香港唔識法律

黑警冇牌就追查唔到
我地冇名都追查到？

其實班警犬可按我地現有既投訴機制去投訴左先
我地email都接納架

屌，死黑警
自己放上公海話人起你底

屌你老母 俾人起底就處理
我哋俾人打食煙食胡椒就唔撚理

助理處長都要靠嚇

不誠實使用電腦呢招萬能KEY無咗架喇

市民就刊事查

自己同事就投訴科處理

9成都係，我邊得閒收埋你d相

我真係好撚驚

犯左咩法先

轉載資料洗唔洗WhatsApp通知你地呀

起下底就即刻設立專線，自己友就死都唔可以獨立委員會查

放上ig fb 呢啲public domain之後唔俾人share

有乜意外？？一早知GarbageInGarbageOut，升上去嘅不過賤工冇好人做，圍威喂海軍鬥水兵！！！

自己post facebook ig，比人cap左，而家又兇9人，屌人老母不用付出代價。jpg

千祈唔好玩佢條熱線

犯國際法又唔洗查
無犯法就刑事調查

靠呃靠嚇垃圾警察

而家喺香港，做黑警就係原罪

位唔係咁上架

有呀，三毛，美中和好未

查投訴查自己友有查得咁快咁積極就好了

你自己放上網

人地post條link

嚇鬼呀？

割蓆自保
呢度啲人個個都用太空卡上網
仲要係三間七仔
三個sales賣俾我
咁都跟到我同你挽鞋

下 自己放上FACEBOOK都刑事

若涉刑事會調查

係唔係現實唔搞佢即係冇事
好似有條玩電話罪 唔打多過幾多次都唔算犯法

借機整條熱線又可以r多個head count
搵隊unit查又可以開多幾個幫辦位
咁又多幾個acting位
再話r多幾個散仔幫手

其實做呢d 19野都係為左方便俾人上位

在工作地點被滋擾果個(唔知詳情係點)
如果係畀人不停打電話滋擾 有機會犯法

抵撚死, 咁驚咪做驚囉

玩埋佢條熱線

我屌你老母 黑警犯盡國際人權法例 嚴重傷人 阻礙新聞自由唔查
走去查人地上黑警FACEBOOK!?

刑佢老母
之前咁撚多人比人起底去報警，警察話冇撚得查，依家關自己事就有得查。出黎同啲比人起過底報過警既1人解釋下啦

呀sir報警唔洗你教

佢地就真係不誠實使用HA部電腦啦

你不如叫d死黑警唔好放自己d相上網啦
死肥西警犬

自己放係public area 叫比人起底
警犬智商係咪低成咁呀

班含家鏟係度搞以民打民

其他野唔見咁快手

查啲狗濫用暴力又唔見你咁快

好撚驚呀屌你老母臭閪

係囉，佢都係想比多啲人睇姐

係咪有熱線 日日打去投訴黑警

大鳩我啊 黑警

成個政府部門都係到圍威喂幫自己
你地玩撚哂啦
咁d市民俾你地打又點計呀？
開獨立委員會未？不過開左既話咪又係佢地既人
謝賢.jpg

佢地適合玩微信或玩單機

驚成咁

一定會有好多cold call/入境處有包裹既電話打過去

唔知個啲人係咪用太空卡既呢

查埋點解比人起底

有法例唔俾起底？
咁賭撚同姑媽俾人起到成為經典人物又點計？

玩得社交媒體就預左比人起底加啦

500 / 30000
講真公然侮辱連登仔
比例咁少

齊起底冇用架，要有人名住址電話，之後瘋狂send 佢身邊D 人話佢地知

毅進狗個腦係咁上下

好似小拳石咁

你做得出怕咩人笑呀？

推

濫用權利
公器私用？

以為大陸呀
犯咩法呀
咁驚唔好post相囉

做得狗預左啦下話

不如擔心下有冇好心人幫佢地留名基佬TB黑網仲好啦！！！

舉報熱線
屌你老母做乜撚野呀
你覺得會有人打咩，on99

叫班接線生早d收工算啦

好有以牙還牙feel

整個網放曬狗家屬全家相上去 有資料仲好 幫佢地留芳百世

警察大過法律呀?

係咪要告個差佬擺自己老婆上ig?

好多人被起底冇呢啲服務
點解警犬會有
特權階層嚟㗎？！

Heart警喺醫院偷全香港人資料查咗未？

係唔係要告朱西伯格整個平台出嚟俾人廣泛流傳當事人嘅個人資料？

朱西好慘。

自己開個social account又唔敢比人睇 做得警犬預左成世都唔敢抬起頭做人 淪落到要比錢叫三伯慢人出黎支持

在他們心中，一直如此！

前線班毅進仔成日自行釋法 創作唔存在既法例

她又說，有超過500名警務人員及家屬被起底，其中一人更在工作地點被滋擾，警方已設24小時舉報熱線，若涉刑事會調查，並轉介逾120宗個案予私隱專員跟進。

老公做狗咬人，老婆係 office 比人罵，都算刑事

按現有機制投訴囉

有人唔做 做黑警就預撚咗

一味靠嚇
你講邊條法例先啦

明白既
警察依個身分公諸於世
即係話畀全世界聽係賤種食屎狗
唔係好光彩

有無巴打可以放返個將個post條link出黎 搵唔返

啲警犬明明最中意玩Tinder溝女 咁係咪可以逼人睇到自己profile然後再告佢 不過我諗依家警犬連openrice都唔敢留言

犯左咩罪

If we burn
You burn with us
成班on9毅進仔

小心人地要求引渡你返香港

大部分係俾朋友出賣
多料個啲多數都係自己得罪人多

Facebook公開 ig公開 email又係公開
犯法？
差佬話係就係？

現行機制呢

投你老母訴啦

佢地只係做個樣安撫下D散仔。實質上無左萬能key之後，根本無罪可告，全部都係公開資訊，整合資訊都有罪？

行得正企得正 怕咩俾人知

告得入既話我用返同一條條例告灑Google fb ，WeChat都告埋

邊條例寫起人底係犯法呀?
D黑警起唔到既都俾連登仔起到又唔高興?
自己做埋D衰野俾人起左底又唔中意?

唔俾人起底不如唔好俾人上網啦?
直接D叫黑警唔撚好上網, 唔好po fb, 唔好睇大波妹咪唔會有人起到你底囉!

即係有部份係香港

你老味每日收幾多銀行借錢電話
果d 就唔算資料外洩，另類起底？
仆街 咩ig facebook 放得出黎就預左人睇到啦
死黑警 on99

個單case真係好重要
搞到無得比佢屈

垃圾警

係佢本人upload㗎喎 拉返啲警犬？

不斷打電話罪, 告曬d連登仔

邊有犯法

Agger
駛唔駛驚撚到開咁多個post

陀住支炮咪聲大夾惡囉
收咗工冇炮陀咪縮番落自己老母個閪到

未驚過

好撚驚呀屌你老母

好人好姐，使乜驚呀

屌笑死人 咁啲偷文既藍絲page呀 share 明星 ig 既咪全撚部都要捉

班警畜謀殺又唔提？
唔個比人headshot嘅示威者投訴？？

屌你老母啦

現行fb投訴基制行之有效呀

500隻狗投訴就話要調查，咁我地200萬人呢，肯開獨立調查委員會查未？

屌你老母，屌你條女，屌你個女啦，死黑警

所以佢最多係應投訴人要求某地方去刪除資料顯示開唔到file 拉人
（當然 死黑警實會諗開你部腦 然後告你管有兒童色情照片）

好驚
自首

證明佢地真係驚起底

我要舉報， 懷疑呢兩條外國勢力起差人底

如果你解決不到問題，就把提出問題的人解決

怕自己條女 老婆 個女 老母 都比人輪

挑釁法治
香港最大型黑社會組織用法律做武器

比人起多次， 比人起底最好就唔理佢佢哋咁多動作

正2所謂
行得正企得正 怕咩

靠嚇
香港冇甚麼欺凌法亦冇甚麼起底法
我哋都係轉載 何罪之有？
唯一可以入到就係刑事恐嚇 大家識做喇

你老尾，叫你設個獨立調查推來推去
咁撚樣又可以咁快手

你用自己部電腦就ok

拎你部電腦返去查返一年半載

不嬲都係

申請搜查令用咩理由先

刪一post十

毅進仔除咗靠屈同嚇仲識咩

有嫌疑就可以做野

呢d就博老命 唔關佢事就file都懶得開

推啦
黑警警地獄啦

黑警落地獄啦

整合左就掉去外國SERVER....?

起乜底
貼相表揚佢地都唔俾？

之前唔係已經講左你自己SHARE出來唔關人事WOR

唔想人睇就唔好UPLOAD

比較似係"正當使用FB/IG罪"

自己唔set private 怪得邊個... 全部公開資料, 點左咩法?

警犬: Hong Kong is NOT China, NOT YET! 香港仲仍然可以合法用FB/IG架構!!

要怪就怪你地白痴自己擺相上去開心share啦
班狗無撚腦

強烈建議警方提供以上行為違反哪一條法例以方便舉報

你班黑警唔打市民點會俾人關注
唔檢討仲成日諗住打壓

如果警察拎你電腦再放D兒童色情屈人可點避免?

支持香港警政府向美國宣戰
小拳石一拳打爆第7艦隊

依家黑警係可以作新聞同鳩up恐嚇人
黑警恐嚇可以點告 報警？

一味兇人 on9

你啲嘢放上social media果刻 你都有合理預期 某程度上公開咗 又唔係偷你部電腦 拎你啲私人嘢

差佬老婆鍾意大住個肚、著三點式影寫真，放完上網呃like，輾轉間流落到連登又嘈人起底？你哋老婆horny咋柒頭

無犯法咪屈鳩你地睇cp囉
又唔係未做過
對自己同事都咁做啦
根本上
警權大於三權

好人好姐怕咩人起底

不誠實使用大腦

都打橫黎
市民都未吿你地侵犯病人私隱 +非法取用病人資料

有人提議過用block chain

咁得閒整24小時熱線，點解唔整返條24小時熱線投訴冇編號冇帶委任證黑警呀？記者朋友點解唔問下？

禍必及妻兒。
我們只是以夷制夷，我們是好學生。
我們發誓定必青出於藍

快撚啲呀
䧳雄同體

係咪痴撚線
咁得閒唔查612???

好心班警察用微博大把粉絲
仲學人用fb/ig

做警察咁威，梗係要公開俾全港七百萬市民知道

應該由班高層開始批鬥起就啱o架啦

講呢啲廢話即係開始識驚

諗住靠嚇可以叫人停手

情況就同d 師奶係巴士地鐵小巴上面大聲講電話, 驚死成架車聽唔到佢老公走去滾咁, d 人答爹時就鬧人做咩偷聽佢講野一樣

岩阿 告鳩啲克警喺fb ig公開親戚朋友資料

搵Ig都想入人罪
On9警察

打去舉報下先

而家用手機啦
比部太空機佢
慢撚慢check

起咩底 自己放上網任人睇咋on9

笑話一則

Pk死啦
呢d就有舉報熱線查，我地舉報黑警就無number無辦法查

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊